\section{Produkten}

% En bild på produkten och en beskrivning av hur den fungerar.
% Beskriv vad den används till. 

Roboten levereras med alla komponenter färdigmonterade på chassit
\textit{Trossenrobotics Hexapod}\cite{trossenhexapod}, se figur
\ref{fig:HexaHERM}. Modulerna är programmerade med respektive mjukvara enligt
appendix B. Utöver roboten leveras även ett tillhörande datorprogram som kan
köras på valfri dator med operativsystemet Linux. Programmet kommunicerar med
roboten via bluetooth och kan skicka kommandon till roboten samt ta emot data
från roboten som sedan visas i grafer. Vidare levereras roboten med
användarhandledning och teknisk dokumentation.

\begin{figure}[h]
  \centering \includegraphics[width=10cm]{HeaxHERM.pdf}
  \caption{Bild på produkten}
    \label{fig:HexaHERM}
\end{figure}
